中国春夢2049

2047年香港儀式上歸納入中國領土內 香港人歡迎解放軍入城 喺港珠澳大橋香港入口喊晒咁揮動中國國旗
2049年中國武統臺灣 台灣軍隊不堪一擊 美國支援知難而退 國民大會堂行換上中國旗 黨攝影師影左一張換旗嘅歷史性照片

中國一百年黨慶 每個省都各自安排慶祝活動 香港冇 因為到咗呢個時候香港連一個省都不如 仲要認江門做大佬

喺北京嘅一百年慶祝典禮 被完全支配嘅藏人同維吾爾族人手腳上鎖係解放軍嘅帶領之下遊行示眾 象徵着係共產黨下最後嘅自由抗爭已經完全熄滅
香港所有電視都直播 喺地鐵站出面 有小朋友着住共青團制服唱紅歌有啲係專講香港從來都係中國嘅歌不停重複翻唱

歷史修正之後 新一代香港出世嘅小朋友完全對四九年之前嘅香港一無所知 黨唔鼓勵佢哋去認識 就算主動去認識嗰啲，睇嘅2014年後香港歷史虛假成份多到只配叫做以香港為背景嘅小説

係西方學術世界，Sinology多咗一個分料 叫做「香港研究」就好似「六四研究」咁 香港曾經有嘅精神以後就只可以喺考古材料裏面睇到少少 資訊封鎖下 四九年之前嘅香港剩低嘅只有係學術材料入面嘅碎片

呢一個係中國嘅春夢 係中共鼓勵1,400,000,000人去一齊發嘅春夢

只要我一日仲有心跳 我都會繼續抗爭 呢一個春夢就只會係一個春夢 永遠都唔會係現實發生
係外國同維吾爾族人傾過計 佢哋嘅理想同我地好多方面都好相似 我唔理有幾多個發緊春夢嘅藍絲 事實係喺香港入面 甚至香港出面 仍然有好多選擇清醒嘅人 唔願意活係極權編寫嘅夢境入面 選擇用盡最後一口氣 去爭取神賦予俾我哋嘅自由

我見到有五毛post話中國點樣好點樣進步 喺度幻想中國點樣圓佢嗰個中國夢 攞住習近平將夢遺床單喺度fing來fing去 黐住背脊當斗篷着 我喺度想同佢哋講一句 好心收返埋啦 好核突啊

Sorry 我係P牌

支那有命到2047我切柒
p.s 垃圾po咪撚推